求救 係poly唔見左銀包

今日12月1日 1700左右
係玻璃屋食完野後就唔見左
入面有身分證 信用卡 八達通 仲有張四人合照
黑色皮製
問過保安室 話今日冇執過銀包
有冇poly連登仔見到或者執到可以交去保安室
連登有愛

或者可以tg我

希望有好心人執到

PolyU secret幫到你

推

pish

help u pish ten times

冇呀啦poly最多大陸人

Push

報警啦
仲問

去左玻璃屋問未？

咪喺 狗屎垃圾都post上嚟

連登仔個個讀kong u,鬼有人無端端會喺poly咩

push

pish
樓豬搵翻未？

Goop 開貼啦

汁到，我要你果1700當報酬ok?